人已入鳩鐵站，airdrop緊比大陸人

好撚多狗唔放相，大家加油